有冇人食緊洋腸？

有冇人食緊？
利申真絲

冇呀，收皮啦

你恨唔到

Gay

又提 我屌你老母

我老母冇食洋腸，做乜屌佢？

咁咪啱 我又唔係鬼佬

男人唔食得洋腸？

試過 混血兒
唔知算唔算